突發 入咗去禁區

再見

小心

利申：朱heidi 議員入咗去

蘋果個live 停咗

當年佢反高鐵保皇后碼頭都係咁, 未驚過

朱heidi 入左 即係冇咩事啦

直播link

【即時】(23:38) 立法會議員朱凱廸與數名示威者進入了「軍事碼頭」範圍，他表明行動屬「公民抗命」，願意承擔責任。

他認為不能容許本來屬於香港的地方，不明不白成為軍事用地，指解放軍已有昂船洲軍營，不再需要在中環設軍事碼頭「威威」。朱凱廸表示，他亦不清楚進入軍事碼頭範圍的法律風險，目前應是擅闖政府官地，著示威者自己衡量，「選擇自己認為合適既方法去做」。

佢地成日畀人告的
而家呢個係政府官地，擅闖官地都係犯法的

仲以為解放軍營果邊有信號干擾器會上唔到網

Heidi痴撚線

我同大家一齊喺屋企睇live

但今次軍事用地
唔割蓆唔潑冷水
現場人士自己分析啦

對，大家小心

但我地就甘眼白白睇住香港任人割的 以後一定會再有

咁好禮貌, 醒目咗

omg

2354 政總外百防暴持盾往中環海濱

覺得有用嘅幫手推下

好多狗 小心

【即時】(00:05) 示威者進入軍事碼頭範圍後，數十名持盾牌的警員進入碼頭並組成防線，將示威者迫回碼頭外。朱凱廸促示威者今晚不要與警察「撞」，他們已完成要做的事，便是告訴全世界港人不同意將海濱用地移交解放軍。